致各位想收貨既市民

大家仲記唔記得 5大訴求係咩？
如果咁都收貨既 咁做咩當初要講 五大訴求 缺一不可？

香港人可唔可以應承我，每晚都堅持窗邊大叫：「五大訴求」同回應「缺一不可」？

收佢老母

五大訴求，缺一不可

係中共港共政府欠全香港人嫁 依家比返少少利息就想我地收貨 班仆街仲有大撚把野未還呀

正係得撒回都敢講 真係比人當係乞兒

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈